［好過份］選管會玩野，將薄扶林區票站搬到勁遠，不如一齊去信投訴

強烈反對選管會將票站由沙宣道搬至香港仔漁光道

我們強烈反對選舉管理委員會將沙宣道票站搬至香港仔的決定，原因如下：

- 香港仔漁光道體育館距離原沙宣道票站超過5.7公里；
- 對大部分受影響居民而言，區內缺乏便利的公共交通工具直接往返漁光道票站；
- 選管會沒有從居民的利益及方便程度出發；
- 選管會未有向區內所有學校及數碼港查詢能否使用為票站；
- 將票站搬至遙遠的地方會影響投票意慾及投票率。

如選管會堅持以風險評估為由更改票站選址，我們認為選管會應先全面考慮以下選項：

- 將票站改為薄扶林選區內的其他地點：區內有多所學校，由政府全資擁有的數碼港亦有大量空間及會議室。我們已向選管會表示我們樂於協助他們物悉其他選址。

- 增加其餘兩個票站（上碧瑤遊樂場及數碼港郵政局）的人手及資源，以分流沙宣道票站的選民。

我們對選管會的決定非常失望。選管會未有積極考慮更佳選項，為居民帶來嚴重的不便。我們已就事件發送急函至選管會，現正等待他們的回覆。

司馬文fb

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

即係擺明唔想你投，有無得安排車比居民去投票？

麻煩樓主幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

推

好彩碧瑤灣冇變

住得依區都算有錢，我諗佢地都唔知邊撚到係漁光